其實和平 係唔會令港共中共屈服

屌你 有冇人記得天崎講咩
太多包伏 太多底線
所以今日都未有民主

暴力 無人想發生
但以武制暴係唯一出路

救人呀！！有手足想自殺